兩天一夜第四季討論區

兩天一夜第四季：
金鍾旼 延政勳 金宣虎 文世潤 DinDin RAVI

有冇人睇兩天一夜第四季呀？

ravi同宣虎好高好靚仔，
文世潤都幾好笑，幾岩做mc，
dinidin好可愛，
大哥延政勳傻更更但幾有運，
金鍾旼變左係ace

接受唔到今季鐘旼竟然係天才

宣虎同Ravi一齊背叛鐘旼

好開心，終於有人回覆， 以為連登冇人睇!

佢有早幾季經驗(雖然我都冇睇前三季)，所以有時捉到小小路

佢係隔離其他節目都係偶然能力者，例如大逃脫

不過其他幾個熟左都開始愈來愈放，愈來愈好笑

笑死，虎同ravi叫佢咩都唔好做
佢地潑水個度笑到傻左

我由第三季開始睇
停播咗一排之後而家終於有第四季

新一集

一人一杯咖啡

咁多張餐卷都抽到咖啡，真係臭手

個女pd好靚女

好像話原先係跟超人回來了，本特利個家既pd

個次睇超回有見到will比零食佢

個陣大概係幾時？或者個集係講咩架？
想搵番嚟睇添

上集定唔知上上 william 佢地去KBS錄節目（好似係

年尾KBS演藝大賞喺走廊撞到，有抱抱，得幾秒

估唔到有post 仲有冇人喺到

今集好好笑麵粉個度

兩天好睇過其他綜藝好多。。